[{"question": "https://www.zhihu.com/question/19709258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19709258/answer/39912178", "content": "\n\u96c5\u601d\u8981\u5982\u4f55\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/595884123", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312269221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312269221/answer/598380113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8519\u5e742\u670814\u65e5\u665a\u4e00\u5bb6\u957f\u5728\u5d29\u574f\u4e09\u6e38\u620f\u804a\u5929\u7fa4\u5185\u8c34\u8d23\u7fa4\u5458\u803d\u8bef\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312269221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312269221/answer/598620352", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8519\u5e742\u670814\u65e5\u665a\u4e00\u5bb6\u957f\u5728\u5d29\u574f\u4e09\u6e38\u620f\u804a\u5929\u7fa4\u5185\u8c34\u8d23\u7fa4\u5458\u803d\u8bef\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312142122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312142122/answer/598742799", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NASA \u5ba3\u5e03\u673a\u9047\u53f7\u706b\u661f\u8f66\u6c38\u4e45\u5931\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311195907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311195907/answer/591834504", "content": "\n\u6865\u672c\u73af\u5948\u662f\u600e\u4e48\u706b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312269221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312269221/answer/598563635", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8519\u5e742\u670814\u65e5\u665a\u4e00\u5bb6\u957f\u5728\u5d29\u574f\u4e09\u6e38\u620f\u804a\u5929\u7fa4\u5185\u8c34\u8d23\u7fa4\u5458\u803d\u8bef\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312142122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312142122/answer/597744737", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NASA \u5ba3\u5e03\u673a\u9047\u53f7\u706b\u661f\u8f66\u6c38\u4e45\u5931\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310821013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310821013/answer/599794941", "content": "\n\u5916\u56fd\u7f51\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311354837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311354837/answer/598173908", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u5b5f\u8fbe\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23541368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23541368/answer/592231071", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7f9e\u8fb1\u5bf9\u624b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311994993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311994993/answer/596505363", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u91cc\u6ca1\u6709\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309832653/answer/598620620", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/598597402", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311522038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311522038/answer/598479702", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8c22\u6960\u65fa\u592b\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29636266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29636266/answer/598687018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u4eba\u755c\u65e0\u5bb3\u7684\u52a8\u7269\u5176\u5b9e\u6218\u6597\u529b\u5f88\u5f3a\u608d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296008861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296008861/answer/597066632", "content": "\n\u5230\u5e95\u5b58\u5728\u4e0d\u5b58\u5728\u4e0d\u9002\u5408\u5b66\u7f16\u7a0b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311927062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311927062/answer/595565892", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u4e66\u8c6a\u88ab\u8001\u9e70\u4e70\u65ad\uff0c\u52a0\u76df\u731b\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070788/answer/592052059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8c03\u4f83\u5357\u4eac\u4e0d\u662f\u6c5f\u82cf\u7684\u7701\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292158900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292158900/answer/588620376", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/588589454", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299740363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299740363/answer/579035086", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5230\u5e95\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268398024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268398024/answer/588161148", "content": "\n\u5e7f\u4e1c\u7684\u975e\u73e0\u4e09\u89d2\u5730\u533a\u6709\u591a\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22216324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22216324/answer/580468883", "content": "\n\u897f\u5317\u65e0\u4eba\u533a\u7684\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309681644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309681644/answer/578184292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4eba\u5728\u865a\u62df\u4e16\u754c\u91cc\u82b1\u7684\u65f6\u95f4\u8d85\u8fc7\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310517519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310517519/answer/584075848", "content": "\n\u8981\u6bd4\u8f83\u4e0d\u5bb9\u6613\u770b\u51fa\u6765\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff0c\u6015\u7236\u6bcd\u770b\u5230\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u63a8\u8350\u7684\uff0c\u8c22\u8c22\u5566\uff0cmua\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/568318018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68762821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68762821/answer/566735789", "content": "\n\u300a\u7089\u77f3\u4f20\u8bf4\u300b\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6709\u6ca1\u6709\u8fd1\u4e4e\u4e8e\u5b8c\u7f8e\u7684\u5361\u7ec4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305720824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305720824/answer/561334641", "content": "\n\u5982\u679c\u662f\u5b9e\u6218\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u54ea\u628a\u72d9\u51fb\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39167242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39167242/answer/545885095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u7b51\u770b\u4e0a\u53bb\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u5403\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312317359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312317359/answer/598846451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u8c26\u5bf9\u4e8e\u201c\u6362\u58f6\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303539150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303539150/answer/589779288", "content": "\n\u4f60\u4eec\u53bb\u60c5\u4fa3\u79c1\u4eba\u5f71\u9662\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312059308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312059308/answer/599308973", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u53ef\u4ee5\u201c\u88ab\u6279\u8bc4\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280848134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280848134/answer/598750581", "content": "\n\u8003\u7814\u9662\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u540d\u5355\u6216\u8005\u6027\u4ef7\u6bd4\u6781\u4f4e\u7684\u9662\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33465997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33465997/answer/552283874", "content": "\n\u6b66\u6c49\u3001\u957f\u6c99\u3001\u5408\u80a5\u3001\u90d1\u5dde\u3001\u5357\u660c\u3001\u592a\u539f\u8fd9\u516d\u4e2a\u4e2d\u90e8\u5730\u533a\u7701\u4f1a\u54ea\u4e2a\u524d\u666f\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311306102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311306102/answer/597363500", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5218\u57f9\u5f3a\u7684\u505a\u6cd5\uff08\u7834\u574f\u706b\u79cd\u8ba1\u5212\uff09\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/591047146", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312238080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312238080/answer/598617493", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5237\u65b0\u4e2d\u56fd\u5f71\u53f2\u6700\u5feb\u783430\u4ebf\u7eaa\u5f55\uff08\u6b64\u7eaa\u5f55\u539f\u6765\u7531\u540c\u4e3b\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4fdd\u6301\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306867167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306867167/answer/561455891", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4f1a\u6709\u97e9\u6d41\u5012\u9000\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307859934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307859934/answer/580082973", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e70\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u8d85\u503c\u7fbd\u7ed2\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311730919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311730919/answer/596055042", "content": "\n\u5982\u679c\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u4e1a\u754c\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312317359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312317359/answer/599089051", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u8c26\u5bf9\u4e8e\u201c\u6362\u58f6\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303431162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303431162/answer/543035859", "content": "\n2019\u5e74\u5e94\u5c4a\u751f\u5728\u4e0a\u6d77\u6d66\u4e1c\u65b0\u533a\u4e70\u623f\u6709\u4f55\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27865389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27865389/answer/593218093", "content": "\n\u4ece\u4e0b\u534a\u8eab\u7684\u751f\u7406\u7ed3\u6784\u4e0a\u8bf4\u662f\u4e0d\u662f\u7537\u4eba\u5e94\u8be5\u7a7f\u88d9\u5b50\uff0c\u5973\u4eba\u7a7f\u88e4\u5b50\u66f4\u5408\u7406\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311325035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311325035/answer/600134495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u4e2d\u97e9\u6735\u6735\u7684\u626e\u6f14\u8005\u8d75\u4eca\u9ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311309758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311309758/answer/591977683", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5730\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7528\u6728\u661f\u52a0\u901f\uff0c\u6162\u6162\u98de\u51fa\u53bb\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308075242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308075242/answer/597258096", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u73b0\u5728\u591a\u8f93\u7684\u5c40\u9762?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277905042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277905042/answer/502328667", "content": "\n\u56fd\u9632\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7a76\u7adf\u6050\u6016\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/598379188", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/597210332", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312125988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312125988/answer/598804318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u5de5\u8ba1\u7b97\u673a\u5b66\u9662\u9662\u957f\u5f20\u519b\u7be1\u6539\u5b66\u751f\u590d\u8bd5\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308718347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308718347/answer/595598291", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u732a\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311325035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311325035/answer/593968629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u4e2d\u97e9\u6735\u6735\u7684\u626e\u6f14\u8005\u8d75\u4eca\u9ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285887114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285887114/answer/571054618", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6761\u4ef6\u7684\u7a7a\u4e58/\u7a7a\u59d0\u624d\u80fd\u5728\u5934\u7b49\u8231\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/598622778", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30978728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30978728/answer/598924647", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6709\u7406\u60f3\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u5fc5\u8bfb\u7684\u4e66\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24285646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24285646/answer/598898485", "content": "\n\u53c2\u52a0\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u7684\u300a\u53d8\u5f62\u8ba1\u300b\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311812721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311812721/answer/594504182", "content": "\n\u7fdf\u5929\u4e34\u8eba\u7740\u5c31\u80fd\u62ff\u5230\u5317\u5927\u7684\u535a\u58eb\u540e\u8bc1\u4e66\u662f\u5426\u6253\u8138\u4e86\u4e2d\u56fd\u7684\u6574\u4e2a\u5b66\u672f\u754c\u548c\u6559\u80b2\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26240658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26240658/answer/597267116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311306102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311306102/answer/597555094", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5218\u57f9\u5f3a\u7684\u505a\u6cd5\uff08\u7834\u574f\u706b\u79cd\u8ba1\u5212\uff09\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311056289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311056289/answer/597161347", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u4fdd\u6301\u5355\u8eab\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302621456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302621456/answer/543791749", "content": "\n\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9bBUG\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39614041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39614041/answer/586607366", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u8fbe\u5230\u96c5\u601d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310821013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310821013/answer/594558573", "content": "\n\u5916\u56fd\u7f51\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266546998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266546998/answer/595272372", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u7fa1\u6155\u5916\u56fd\u5417\uff1f\u6709\u591a\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279217476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279217476/answer/588007596", "content": "\n\u5728\u5e7f\u5dde\u6279\u53d1\u5e02\u573a\u4e70\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff0c\u5f88\u4fbf\u5b9c\u5427\u6709\u5f88\u591a\u597d\u770b\u7684\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/580049864", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192676/answer/556812600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 22 \u5c81 MIT \u535a\u58eb\u751f\u66f9\u539f\u83b7\u8bc4 Nature 2018 \u5e74\u5ea6\u5341\u5927\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff0c\u5e76\u5c45\u699c\u5355\u9996\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36849284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36849284/answer/579453196", "content": "\n\u76ee\u524d\uff0c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u5404\u4e2a\u6d41\u6d3e\u53d1\u5c55\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302485848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302485848/answer/569166887", "content": "\n\u5b89\u7406\u4f1a\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u6743\u80fd\u4e0d\u80fd\u6539\u4e3a\u4e24\u7968\u5426\u51b3\u6743\uff0c\u4e94\u5e38\u5355\u72ec\u4e00\u56fd\u5426\u51b3\u4e0d\u751f\u6548\uff0c\u4e94\u5e38\u6709\u4e24\u56fd\u5426\u51b3\u624d\u80fd\u4ea7\u751f\u5426\u51b3\u7684\u6548\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/394993366", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28924917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28924917/answer/579363697", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u597d\u4e86\u534a\u5e74\u611f\u60c5\u771f\u7684\u4f1a\u53d8\u6de1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290611367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290611367/answer/590017050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307563012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307563012/answer/563757598", "content": "\n\u300a\u5730\u7403\u6700\u540e\u7684\u591c\u665a\u300b\u8bb2\u4e86\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19684217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19684217/answer/91422148", "content": "\n\u79fb\u6c11\u52a0\u62ff\u5927\u6709\u54ea\u4e9b\u653b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35119423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35119423/answer/547018525", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5473\u9053\u5f88\u68d2\u7684\u7cd5\u70b9\u3001\u96f6\u98df\uff1f\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u5973\u5b69\u5b50\u559c\u6b22\u5403\u7684\u9690\u85cf\u7684\u5f88\u6df1\u7684\u795e\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278220260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278220260/answer/548790828", "content": "\n\u6211\u4eec\u9020\u4e0d\u51fa\u597d\u82af\u7247\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u6211\u4eec\u9020\u4e0d\u51fa\u9876\u7ea7\u5149\u523b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51061773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51061773/answer/556313263", "content": "\n\u597d\u813e\u6c14\u662f\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u8868\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39256721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39256721/answer/557647198", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4f7f\u7528\u536b\u751f\u68c9\u6761\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53232763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53232763/answer/471848812", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e13\u5c5e\u9ad8\u4e2a\u5b50\uff0c\u5927\u9aa8\u67b6\u5973\u751f\u7684\u798f\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/426452693", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301899986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301899986/answer/599986267", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u4e86\u5c31\u8ba9\u4eba\u60f3\u54ed\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312180940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312180940/answer/597541619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b ins \u53d1\u6587\u7591\u4f3c\u529b\u633a\u7fdf\u5929\u4e34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305282986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305282986/answer/549465251", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u65e0\u6cd5\u5982\u671f\u53d1\u653e 11 \u6708\u5458\u5de5\u5de5\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311306102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311306102/answer/599830770", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5218\u57f9\u5f3a\u7684\u505a\u6cd5\uff08\u7834\u574f\u706b\u79cd\u8ba1\u5212\uff09\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312359367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312359367/answer/599484133", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u5730\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u649e\u4e0a\u6728\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311303891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311303891/answer/590990910", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u4f5c\u54c1\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/130550700", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312077910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312077910/answer/597431237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u54c1\u724c\u6930\u6811\u6930\u6c41\u5e7f\u544a\u5c3a\u5ea6\u5927\uff0c\u88ab\u8d28\u7591\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312299600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312299600/answer/599190937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e9a\u9a6c\u900a\u53d6\u6d88\u5728\u7ebd\u7ea6\u5efa\u7acb\u7b2c\u4e8c\u603b\u90e8(HQ2)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/589759708", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308293582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308293582/answer/598386419", "content": "\n\u83b7\u5f97\u65e5\u672c\u56fd\u9645\u6f2b\u753b\u5956\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/597883428", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34564116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34564116/answer/595153466", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5df1\u5236\u4f5c\u4e00\u4e2a divergense meter\uff08\u8f89\u5149\u7ba1\u65f6\u949f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309747380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309747380/answer/596657965", "content": "\n\u56fd\u8db3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280966077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280966077/answer/594299972", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50186945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50186945/answer/595005729", "content": "\n\u6708\u85aa 2 ~ 3 \u4e07\u5143\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4eba\u751f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311851098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311851098/answer/597543482", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u591a\u5c11\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311851098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311851098/answer/594814452", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u591a\u5c11\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311680373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311680373/answer/595469546", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u7684\u5218\u57f9\u5f3a\uff0c\u4f60\u4f1a\u727a\u7272\u7a7a\u95f4\u7ad9\u5417\uff1f\n"}]